【小說音樂化】YOASOBI 討論區(3)

Fan Club傳送門：

YOASOBI是由作曲作詞的Ayase及主唱ikura所組成的日本雙人音樂組合，其特色為「將小說音樂化」。部份小說來源為 都是免費觀看的
2020年12月23日NHK宣布YOASOBI將以紅組身份首度紅白出場，並演唱歌曲《向夜晚奔去》，這是首度有藝人未發行實體作品便獲邀登上紅白，亦是YOASOBI電視初登場。
以星野舞夜的小說《タナトスの誘惑》（桑納托斯的誘惑）為原作的第一張單曲（第一章）「夜に駆ける」（向夜晚奔去）出道。
2021年1月6日出第一隻新碟【THE BOOK】

原作小説『タナトスの誘惑』(星野舞夜 著)：

夜に駆ける（向夜晚奔去）

THE HOME TAKE VER

-----------------------------------------------------
原作：夢の雫と星の花 (いしき蒼太)：

あの夢をなぞって（描繪著那場夢）

-----------------------------------------------------
原作：『それでも、ハッピーエンド』(橋爪駿輝 著)：

ハルジオン（春紫苑）

-----------------------------------------------------
原作：『たぶん』(しなの 著)：

たぶん（或許）

-----------------------------------------------------
漫畫-『ブルーピリオド』：
群青

-----------------------------------------------------
原作：『月王子』(鈴木おさむ著)：

ハルカ（遙）

-----------------------------------------------------
動畫『BEASTARS』 第二季 OP
怪物

-----------------------------------------------------
動畫『BEASTARS』 第二季 ED
優しい彗星（溫柔的彗星）

-----------------------------------------------------
原作：『世界の終わりと、さよならのうた』(水上下波著)

アンコール（Encore）

-----------------------------------------------------

比錢買飛揀撚錯左 便利店 銀行 轉唔到信用卡

LM 我要睇LIVE PEFORMANCE啊
REPAY都唔緊要

LM

我都係 搞到要買普通飛

THE BOOK好似加印，希望唔使食炒價都買到

無左個特典

留個名先

留名留名

留名推，有幾多人已經買咗飛？

買左fc飛
fc special time
又係考驗日文聽力時間

想問下係咪所有平台都冇鎖區？
想係樂天買

你講The book？
有卡is ok

已經入左場睇緊

埋位!!!

以家係咪仲係得背景圖+電車聲

係，應該準時5點開場

點解ZAIKO唔計會員啊
邊個巴打伏鳩我

初初以為背景係圖
後尾見到佢郁先發覺係實景

再買 橫掂未開場

唔緊要啦我都係zaiko

本身都冇諗住睇以為要出街

FC買都有分一般同限定兩種
你幾時買

FC 限定係點

有fc嗰日就買咗啦

5mins

完show有嘢睇

有無話係錄影定真live？

R.A.P

下面個個都係fc?
我直接買咗上面個個

真LIVE

好有地盤開LIVE feel

Thanks 等開場

about to start

轉左The show is about to start

工廠？

一個鐘會EXPECT玩曬11隻歌再加新歌同MC下

我覺得真係地盤嚟
應該係頂層接近天台之類嘅地方

真live

好快開估

3mins

我講錯
我估應該係冇入會員都可以經stagecrowd

2分鐘...嗚啊 我好撚興奮啊

好興奮呀呀呀

唔係一定要申請會員login先有得買咩

1分鐘

好緊張

come on!!!!!!!!!!!!!

賣飛都錄應該會大炎上

會唔會一個 live 就爆post

唔知啊冇再研究
睇show啦

i am ready

係咪仲未開始定我卡住咗

応援しています

未開始啦

遲到既

I’m ready!!!!!

例牌遲一陣架啦

可以係賣個live performance姐

呢排睇過幾個都係錄影

場已入

未有野睇

睇返zaiko係話直播存檔可在發布期間內多次重複觀看。

嚟啦

gigolo

有啦

Start!!!

開始喇

開場啦

開波

gogogo

Gogogo!!!!

來了

廢工廠咁

真工地

已經錄緊 希望可以無限丁

堅嘢嚟

仆街真係地盤

地盤

靠你啦巴打
廢機錄唔到

啲鞋底厚到

jjjjjjjjj型到

出場型到一個點

好想現場睇呀))))))))))))))))

唔知邊個成4吋厚

你依家咪現場睇囉

無限screen cap中

唔知邊個位黎
東京？

obs啦

清唱都咁撚正

屌你一開聲我打冷震

好好聽

仲以為夜驅打頭陣
煙花正！

個燈用霓虹燈整一定靚撚到仆街

夜驅應該最後先唱啦

屌那星band sound 牌夜遊好撚正

個編曲好似又改咗

而家仲買唔買得切飛 啱啱先發現

我全部都要！

Ayase剪咗頭髮係咪

好想聽現場

Yes

正到

嗱嗱去撳啦仲問

去到完場前都可以買

應該可以即買即入
你上stagecrowd睇下

要靠頭髮補救啦 米津都係咁

好睇過之前一pat嘢後面

啱啱開始
同埋晏啲仲有一次重播

好似短左頭髮

收音紅似有d收聲？我耳機開盡都唔係好夠聲

ikura有啲唔係好穩

依首真係要好夠氣先唱到

Philips Hue 燈？

我個amp要扭到好盡

變左松田翔太個頭咁
不過幾好睇

ikura轉身好靚

真係剪左

有啲唔名氣

ikura chan好慢熱，特色嚟

夠

好似唔夠氣

畫面好順好清啊

ikura好靚

係 可能太緊張

好人一生平安~

可能太緊張？ 把聲有d緊張震

有啲甩

就咁睇無點跌格有少少估唔到

其實佢啲歌好唔人道

有甩一兩粒先正常

春紫苑好難唱

ハルジオン 呢首好鍾意
但比較少上d fans 既頭三位

頭兩首狀態真係麻麻
明顯唔夠氣
拉長音既位有幾個冇拉到

聽得出好緊張

室外玩好凍 好慘㗎
體諒下第一次

啱啱個個邊個嚟

和音姐姐

無首易唱.......

@nolytokyo
新大久保あたりの建設現場からか

有人咁講

個和音本身彈 BASS 變左彈琴

啲歌真係好難唱歌與歌之間希望比多啲時間ikura抖下

第一首緊張到唱錯歌詞（應該係

見到佢唱到手都震埋

佢轉左造型靚左

係哦

夜驅同怪物最考功夫 希望唔好炒得太勁

講野都震

又戀愛了

我覺得唔錯

應該之後會轉返bass吧

做乜鳩地下咁大灘水

淨係聽到係話係新宿嘅新場館?

工地feel

個舞台好似encore個故事咁

呢位我老婆嚟 請尊重謝謝

佢哋話真live嚟

頭先佢講係新宿工事中嘅地盤

我諗一陣就有人去下面等佢地

似係凍到震啵

睇留言

睇埋chat room

ikuraニセ関西弁やん

到底係偶像派定實力派？

唔夠氣, 應該係堅live

第一次live band
體諒下ikura bb

睇緊chatroom無得唔係live啦

第一次演唱 又凍又緊張
新人嚟講 算係咁

實力偶像派

d comment飛咁快點睇

我個chatroom 504左

睇到live就夠

點解而家仲有人懷疑係錄

所有promo都係話live
佢哋而家講嘢都重申咗係live

個 chat room 快到呢

佢話好凍呀

ikura 之前 ig live 都有講d 關西話

fullscreen是常識吧

佈景認真

地下有水係咪專登

唱就full screen
9up嗰陣就睇埋chat

tabun

睇緊chat room冇得錄啦

好似開始入肉

或許

工地要灑水防塵掛

一開口就正到仆街

收音好左。。。

終於有 たぶん live

開始入狀態

幾田隔離個女仔都係度唱?

好似無咗緊張 好正

原本fullscreen
見佢睇chatroom先知有chatroom

和音

時間表到9點 夠唱曬全部歌兩次有餘

BASS姐姐今日好靚好搶鏡

好咗好多

播片賣飛果時應該要講明

好似得1個鐘, 之後果個重播黎

唱一個鐘頭 ，時間表係7點完

9點係重播

開口果兩句仲正過 cd

最後1粒鐘好似係重播黎

佢本身都識唱歌彈bass
一樣好勁好sharp

終於回復狀態

有無名

本身場地先天問題收音係麻麻地，始終唔明點解要係工地

天氣凍個聲帶要warmup, 而家fit到

入態了 好聽

ig rumverworld

wa diu 靚能到

好好天

咁ayase右手邊果個係咪平時彈keyboard果個短髮妹妹？
好少鏡頭認唔到

靚到cls

thanks

ハルカ

だぶん啲bass聲喺邊度黎

原來真係建築大樓嚟

彈返BASS

真係好好聽

Ayase好似係

上個 po ching 個小道消息係堅料

好中意呢首

已save

啲運鏡燈光背景好掂

一陣重播要錄返
啱啱太興奮唔記得咗

個妹妹彈番bass啦

ハルカ越聽越上癮

好正啊唔緊張啦開晒聲

大婆二婆

ハルカ 唱得好完美.........

漸入佳境

個bass 妹妹 幾kawaiii

等緊首怪物

首 ed 彗星都好撚正
超感人

返工冇得睇呀屌

haruka

做左半個鐘

望鏡頭

今晚有重播

啲音高到

甜哂

熱身完畢

求先望鏡頭唱有無人cap到

彗星live 有排J

我覺得Ikura嗰眼妝重手左啲

我有預感佢一定會出BD
啲攝影器材隔著mon都feel到佢落好重本

我戀愛了

錄緊遲啲cap

有電車聲

嘩，係地盤入面
好光

其實每次睇 ikura live 都會好緊張
因為d 歌真係難唱到仆街
搞到好似我有份唱咁

一定會出

佢肯出就買

唔好又出dvd就得

素顏/淡妝已經屈機 做多咗

sony唔會放過任何賺錢既機會

收到電車 d 聲

真

一定賣到仆街
點會唔出

真心希望 sony 俾多d 資源佢地
好值

鼓佬飲酒?

你估香港咩
日本買親有LIVE都BD
我自己買碟都係為BD

鼓手話飲啤酒? 唔識日文有無聽錯

可能地盤地點

問緊飲咩

Beer 強調無酒精

no酒精

係

個地盤就喺西武新宿站隔籬

無酒精啤酒

笑死 ikura要試先知飲乜嘢

可能飲完酒有feel啲

Ikura嗰杯好可愛

乾杯

幹杯~~~

bass 妹妹鐘意綠茶

好可愛

ikura隻杯好Q

有無人cap 咗乾杯

怪物了

未必會出bd，依定日本bd都好難賣，除非特典好吸引
有資源寧願佢開多次online live

其實好易搵 頭先影到hotel gracery

怪物定suisei呢

怪物

SONY多數係出大碟個陣加埋隻BD

鼓手 飲 啤酒（畀人幫手兜返演出中要無酒精）

Bass 茶

結他 keyboard 黑咖啡

主唱大人 飲完先確認係茶

好鬼清

好似係aimyon 之前mv 個地盤

壽星公飲左先

下隻碟初回限定

好型 怪物

最難嘅一首歌 平安就好

詳情參考aimer

痴線 第一句已經正到

穏如狗, 我收返話佢唔穏

未必獨立出 因為得一個鐘

或者當特典

聽歌聽到高潮

你就狗點會唔穩

咁大煙 會唔會有白痴走去報警

sony多數都係限定特典

呢首live好撚正

好撚正

點解可以咁穩

而家緊急狀態緊應該無咩人出街

拉撚夠遠鏡未

除咗喺出面影個地盤唔知做咩以外運鏡好好

預期水準以上 神啊

如果有消防到場 呢場演唱會就變成傳奇

最難果首反而出曬200%力

好撚勁

怪物勁撚到

影出面做乜 影一兩下咪得

怪物播果陣lag左4下

你地有無疾疾下

乾冰多得濟

幾田 = 怪物

好撚正呀屌
可唔可以唱 100 次怪物

D煙多到

影外圍影多左啦

Lag咗

痴撚線，勁到
成班飲完嘢變咗怪物

我都LAG咗小小

冇

錄緊 佢lag左幾下

有 似係太多人睇

屌 好撚LAG

個Bass手應該係UVERworld Fans

太多煙了

多煙到咩都睇唔到

仲lag緊

無 務求網速穩定 坐定定睇

乾冰重手咗

散咗啲先影返入去

我而家諗緊一陣完場有無機會發表武道館公演

估唔到怪物都搞掂左
應該無咩歌難到佢

我以為我部機問題，原來大家都有 lag

怪物好似降咗兩度key

我都係

encore

encore!!!

唔窒。

cdtv版已經j到出血

開咗聲唔洗點抖咁

無

係，屌

lag

無野

好正

一完咗怪物就冇事

好穩

凍，啲煙唔去

應該未必喇
放落下隻碟啲初回/Fans Club限定特典都有機嘅

開左聲之後開無雙咁

無咁快啦 唔好咁快
我未撚去到日本

怪物個畫面太多色 傳輸唔切呱

係佢真係好恐怖 啲轉音靚到

仲未睇到樣 好多煙

sony好鍾意一紅就推上大場 賺盡

煙霧彌漫睇唔到人

呢舖唔紅多兩斤重 無天理啊

仲正過cdtv cls

佢開返關先好開武道館 最多我比多啲錢

掂

痴撚線 把聲開完之後靚撚到

尾段啲轉音屈到

encore 會唔會太勁

好聽過上次

等緊群青

最後15分鐘

影住個工地全景多到over左

正

群青愛好者

Ayase好似靚仔咗

唔知早希成班 fd 會唔會上晒去

遠睇有啲似後生版高橋一生

announce咗都唔一定開得到
而家勁多場都不停延期

不過食住個勢去咗先

出多幾首歌先啦

有冇人知 the book 而家賣成點？

各位清買唔到THE BOOK唔緊要
下隻碟幾肯定會有BD做初回/特典
下次一定要買到

毒撚未出過城
真係出武道館點都要狗沖飛一次

首先要買到飛

加印版本都已經賣晒

要買唯有留意有冇補貨

嗯得好好聽

希望佢哋可以快啲開到個有觀眾嘅演唱會
氣氛一定hyper到一世難忘

有冇翻譯支援

首先要飛到

有冇銷量數字？想睇下紅到咩程度

應該有好多人想買但未買到

（例如我,有無人知而家點訂）

岩先影住ikura 個closeup 好撚靚

感動時刻緊

Amazon有9千幾羊

夜に駆ける

回顧緊過去一年由零開始嘅旅程
得四丁友到而家咁疊馬
覺得自己好好彩
所以要努力唱好歌

頂我obs條黃bar

好彩聽得明佢地講野

夜に駆ける了

BASS姐姐又搶鏡

由以前4個人到而家
由以前迷惑到而家
真係覺得好幸福個啲

（希望無聽錯）

開 turbo 唱夜驅！！！
好正

巴打們啲cap圖好有水準

唔想益炒家

Jed

點都影到佢 雙絕

都係大概講呢d啦

出碟早一日係 tower jp 仲有得訂
信和都見到不過勁貴

最後出200%功力唱

信和成千銀, DKLM

依家好lag?

手槍手準備

想聽群青

最穩一次咁濟

估fans場多一首聽
希望係新歌

正到傻

估唔到群青同優しい彗星會放後過呢首

出咗之後仲可以係hmv幫fd訂到隻

ikura式轉身

扭腰轉身升key

起晒雞皮

個下轉身 哇屌

啱啱先放工未返到屋企
係咪9點會有一次重播

開始lag

屌今次到我lag 咗

又lag

咁呢個就要靠買fc版巴打錄

係 日本9點

會唔會影得太多個地盤

好撚正
完全版夜驅

我愛幾田bb2021

個導演好鍾意碎cut

群青

lag到癲

kawaiiiii desu

有la

竟然無彗星

lag到停左 diu

Lag 咗睇唔到

ayase 唔記得轉個 mic 過黎唱

我個人鳩估 其實成隊band 無一個唔識唱歌

搵bandmember唱段合唱

原來和音係佢地唱

個 "ah" 音真係好正
好 signature

本身唔係

留一首

而家先知

如果講緊本身音源既話係ぷらそにか

重女輕男

個姐姐又keyboard 又Bass 好有冬馬和緲 感覺

原本係幾田果隊班隊友合唱

好彩群青無lag

成班黐撚線

kazusa係我老婆

岩岩企埋姐姐個到LAG撚左 CAP唔到

群青我lag到都無咩點睇過

個和音好撚正

應該係因為剛剛夜驅啲燈光太勁所以 lag

全程無lag

lag嘅係fc版？

same

得怪物lag
其他都

想同ikura對望

zaiko 冇LAG過

點解零零舍舍係鼓佬有板圍住

Same

夜に駆ける反而冇lag,群青岩岩lag左一下

導演唔好係咁轉鏡，個野壞咖

隔離患者

正常都會, 無板會太大聲, 收曬其他人皮

好有feel

群青好lag

優しい彗星？？？

睇完呢個演唱會 更加鐘意成隊

完

簽名

Encore呀

鼓 回音

群青最高

要問下熟呢方面既 Ching，
去睇 concert 好多鼓佬都係會圍板

棟大廈係咪俾Sony買左

怕回音嗰啲去其他人嘅咪到

我最鐘意慧星 但無

隔音用

灰左 最正既群青全程lag機

頂，唔好呀~~~

冇彗星

學到嘢

搵人買起簽名幅牆

個ending

好有心機，畫花曬人哋個場

簽左名會唔會搞到唔起

好有心機

唔知個簽名碌柱會唔會留到呢度開幕

同埋怕佢飛鼓棍飛到人

好有心思

如果將來啲字唔洗可以去朝聖就正

好正個credit

ending都正到

今次重本到

咁樣影住日本，好想飛呀

呢段好有心機介紹好warm

好正
準備loop到冇得再睇

Sony今次落重本 好有心機
雖然影棟大廈咁多次 唔知做乜

係唔係呀

個ending有心思到

又唔係 rock 場

冇encore!!!!!

錄完成程 條片應該run 2k,18gb

我估係轉唔切分鏡

真係啱啱好一個鐘

無慧星 有d sad同失望

怪唔之得會揀地盤黎開

係咪fans club多一首

求巴打做個好人

低成本場地 器材有限錢
喪cap水 果然sony

有冇人有 hikari Twitter

因為 keep out

怪物無lag就完美
希望replay唔lag

我全程勁順

lm

巴打

今次啲器材唔平 玩攝影會知 咁嘅光源有咁質素

Mind to share ?

其實係怕太大聲

但係我最憎搵嘢圍住鼓佬 好慘

有冇人係fans club貴飛？

會唔會多一首？

Fc limited 係咩

係咪九點有重播

依家畫面出左有限定live 等緊

我錄1080咋

FC既有咩特別

唔係6點開場咩

睇嚟lag都係FC版

jpt呀

日本時間...

日本時間六點

日本時間呀, 唔係香港

真係好撚正，band sound 版係唔同啲
頭先怪物個度勁大煙
唯一美中不足係冇彗星

日本6點

日本時間

一陣有FC

日本時間6點

日本時間6點 = 香港時間5點

RIP

冇lag 好順

ching 唔記得左有時差？

錄完 21GB

LM還LM
有無網可以唔怕畀人PORT又免費擺到咁大條片上去
Streamable擺唔到
仲有最緊要係 唔想免費放畀人 畢竟都要收錢聽

我fc都係得怪物lag

求分享

屌
而家先開

求

等包膠

可以睇重播了

用張單認人咪得 有單先比

巴打你搞到我去緊廁所笑到屙出界

vdo 好撚靚
真心

Me7ed, sor

ZAIKO 無LAG 2K 超順
好撚正呀 好彩有買飛睇

呢2900Yen好值

ayase 其實live 個陣 係咪都係做下樣
後面fing fing 下

我fc 無lag喎好似

佢有玩mixer同彈琴同和音架

怪物好LAG 群青LAG左下

ikura行過去嗰陣個琴係有聲嘅 其他就唔知啦

我fc stagecrowd lag咗怪物

好能太正 感動到唔知lag咗

好想去睇現場！！好想係現場唱群青合唱！！！

真係有用舊我都唔識嘅樂器玩音樂㗎

我淨係 夜に駆ける lag 咗十秒 高潮位

ZAIKO無LAG, 安全錄到

如果唔係fc限定配信我都買zaiko算，平時睇其他既個人體驗真係lag少d

笑撚咗

可能夜驅唱左好幾次 live
今次 ikura 好似 chok 左 200% 力出黎唱
好震撼

佢用個好多格仔個舊野出到好多聲

唱完怪物之後把聲真係完全體
靚到痴線

其實好睇彩數 試過FC唔LAG 街場LAG到核爆

Fc了

唔係唱歌係吹水環節

Cap咗好多希望官方之後會有高清

有2k?
我fc得1080？
定係我player有問題

FC版 出黎傾緊計 著佢地啲衫

想知fc限定有咩睇
btw 有無人買到album重販？

吹水

幾田bb件衫隻色好靚

無辦法，有回音個時就救唔返

呢幾個月 睇左aimer aimyon 同yoasobi Live
呢個真係做得最好
收音 鏡頭 個場setup同streaming最清
最後洛credit 都好有心機

今次失手無買到FC版, 仲以為佢FC會唱彗星
有無巴打keep住update講下佢地吹完水仲有無D咩特別
下次買返FC版

冇唱彗星係咪因為 beastars 未完
唔想劇透？

錄唔到 黑色mon

巴打用咩錄？

show 單先比link 咪得

OBS

之前我睇左 aimyon 果場
聲好好
但畫質好似 360p 咁
今次好清好靚

睇完live先後悔無join埋fc

google drive

和音 每個人
短頭髮keyboard 好忙好鬼多嘢彈
結他 相對簡單因為電子嘢為主
長頭髮bass/ keyboard ， 普通忙啦可以兼職兩面
鼓 實際就冇停過嘅

幾點開始replay

ヨルシカ都唔差
不過唔係live
credit嗰下真係好有心思

aimyon個個好似唔洗錢就算啦

好似話仲有喎

而家 join，順道買埋 FC 版新碟啦

玩啲好簡單嘅伴奏，打下拍子咁囉

我係睇要錢果個 meat meat
唔駛錢果個係再之前

應該8

而家去
唉上次隻album買唔到

原來仲有一個 錯過咗sad

Hikari 勁好丁

好似香港時間8點

一間播片希望唔lag

我畀咗錢買100GB PLAN 15蚊

有個人話ayase 好可愛

有出碟你可以補番

佢係好可愛

巴打好人一生平安

好似要日本地址？

最正果三首

不如等有無巴打好心分享成條好d

琴日出左tv版 某站己經有

我覺得佢好型

佢地件hoodie 好似幾好質地

彈bass嘅女仔

可以寄去集運 但日本網全部已經sold out…

佢係我老公

用集運

邊個洗版我愛你Yoasobi

巴打諗到先搞啦

live嘅真意，就係當下，當刻呀嘛。

我指申請會員

巴打一世平安
啱啱睇完好撚正 堅想收藏

ayase 同 ikura 今晚情人節點過？

唔準爭

我反而想知會唔會而家有人喺地盤下邊捕佢地

佢係咁洗
見到有個打香港

剪咗後面pat嘢好睇咗

但係都係打扮太韓國風
睇咗幾十年日本嘢老鬼睇唔慣

一陣鏐返

見到有個寫香港のファンです！

呢度申請左 FC 既巴絲應該唔少都係用集運地址

如果太多人圍
sony 可能會出直昇機係頂樓接送
一 team 生金蛋既鵝

我都想問, 申請會員係咪要日本地址?

錄

癡漢

或者sony已經“安排” 咗人去等

replay 好似係 9pm (hkt) 打後 (好似係)
唔急住
陣間成班爭住睇 replay 又 lag

等巴打TG show單俾你

彗星了

香港時間8點

唱歌喎有

唱歌了

唱歌喇

G持
Thx巴

我要同幾田bb玩愛既交換會

丫係 sor 打錯

ayase同我過，ikura留比你

巴打用咩setting

一陣重播想錄

TG show單比link應該work

識玩，encore 限 FC members 黎吸客

真係有歌聽

OBS未run完
用垃圾機錄 唔喺屋企
要靠其他巴打錄

The home take

唱慢版夜驅

優しい彗星と思ったら

夜に駆けるthe home take ver.

encore唱彗星?

home take version

慢版夜驅

我要rumverworld

home take version 夜驅

SONY罪大

好正撚！

2/14 KEEP OUT THEATER

1.あの夢をなぞって
2.ハルジオン
~MC~
3.たぶん
4.ハルカ
~MC(みんなで乾杯)~
5.怪物
~Epilogue~
6.アンコール
~MC~
7.夜に駆ける
8.群青

俾左錢唔記得睇屌，係咪可以睇重播

Home take 入坑

冇JOIN到 FC MEMBERS

香港時間8點最後一次重播

一陣睇 replay 啦

一樣
而家睇緊fc live

join 啦

Home take 夜驅 成程得Ayase 奏樂

限定個 d 點睇

正
利申 鍾意home take ver.多d

8點啊 較定鬧鐘

home take應該無replay?

+1 最鐘意呢個版本

date_range 02.14 (Sun) 18:00 / 配信日時 STREAMING DATE：02.14 (日) 18:00～19:00 ※リピート配信21:00～

佢冇寫到幾點
應該係 2100 (jpt) 打後都可以睇 (一次)

真點完

我估係9點重播一次到10點 SONY

慘 8點有

唱一首

冇入fc
有冇巴打好心可以放FC嗰兩首

zaiko 一下都無lag 過！

＊リピート配信：2021年2月14日(日) 21:00～ (1回のみ)
※リピート配信は当日21時からの再放送となります。 配信時間を過ぎてから巻き戻し再生等は出来ませんのでご注意ください。

應該係8點開始播一次，錯過咗就無，唔係隨時睇到得
有錯請指正

差唔多掛 1440p喎

可否share

咁唔理喇
8pm 睇多次

1首only

8點再見！！

似呢個

搞到想買多張等8點睇replay home take ver

夠啦

屌部垃圾電腦Encode緊嘅時候自己熄咗
唔喺屋企用唔到坐檯機
有冇其他巴打會有
下次都係錄音算

replay 未必有 FC 限定個 part

唔係彗星同home take?

點入FC

無彗星

得 home take 夜驅一首

你睇清楚時區先好呀

up好咗了
整埋時序
有性趣睇replay
可以pm我tg UpsetLife

其實之前綠黃色個youtube 免費live都好有心機

有無人有錄 FC 版, 用全程 1080p live 交換

搵集運地址，搵定日文音譯自己個名，填晒資料用卡比錢就得，到時睇你想課一個月定一次過課半年

stagecrowd 夜に駆ける 群青 怪物 三首有lag

指緊JPT黎

有無埋fc 個首

FC 申請搞唔掂... 個郵便番号 同 地址搞極都唔一致有無巴打幫幫手

錄完哂先發現無set到收桌面音效

用群青大合唱結尾真係太完美

FC限果首有無巴打有錄到...
JJ插沙

你用咩地址
我用集運地址跟住入冇咩問題

請問用咩hardware錄?

咁我試下啦~

GOOGLE是但一個郵便番号, 之後打返係個個郵便番号個區

等8點再錄過
頭先唔完整

好快冇左，係最近有人upload 返

buy and ship幫到你

有畫無聲？

FC Fanclub 點申請, 剩係註冊左但搵唔到邊到有 fanclub

巴打新年發大財

想知 FC 限定岩岩跟唔到, REPLAY 會唔會有返?,
係咪要 JOIN 左 FC 既 REPLAY 先有?

冇fc 得普通單

喺夜遊申請完應該有個位可以畀錢

我今日都差D唔記得改返, 好彩早左15分鐘錄陣test左先知

你班友仔 覆到我仆街 普通單 我都照sd比你地睇啦 有支持YOASOBI就得

share咗好多位巴打
經過一段轟炸終於好似清得七七八八
仲未搵我嘅巴打 可以tg 我 UpsetLife
show張單畀我 我可以copy條google drive畀你(zaiko版,2k reso)

Fc傳送門#1有

係 好好睇 長屋晴子 唱功又係屈機

巴打一生平安

想問下 FC 交保護費有咩著數?

有限定野/優先抽票

佢新碟限定有上年LIVE嘅BD
LIVE好聽過碟好多

join你就join啦
擺明打劫你都要畀啦
(fc版有十幾分鐘嘅吹水環節.仲有特別版cd)

好人一生平安

400羊跌都跌咗啦 緊係比

多謝巴打

買怪物隻碟送張紙比你放落the book入面

買唔到

睇過aimer,個體驗同yoasobi差幾班

又真

留意返我係得最尾FC版 16分鐘live 要full live 要搵夜好性巴

好人一生平安！

BTW 聽日我就刪片 費事流出啦
各位巴打都唔好咁張揚

情人節有佢地陪好開心

Yoasobi嘅問題 建議一律課金解決

好奇問下，我喺stagecrowd睇最高得1080p揀
我見有巴打錄到2k，係咪其他平台有提供2k或者再高嘅resolution

有冇 FC 入會填名單懶人包？
d 地址呀果d 唔識填
一出果陣已經想 join 但又唔敢亂入野

buyandship 有地址電話

其實應該都係FHD嚟
我自己睇都係blur

感謝

會唔會有點名
睇下連登 YOASOBI fans 到底有幾多？
1. 霜月步

瞓過龍
仲有咩方法睇？

點解要特別點名, 買得LIVE 睇都係FANS 來架啦

其實你見一個live show 又差唔多爆post 就知多人
之前aimer milet 都唔爆post

只係諗住如果好撚多人
係咪可以有朝一日推到 YOASOBI 黎香港

比錢買重播 JPT 21點

開下玩笑 希望聽日大家唔好初四咁嘅樣

實有機會既, 不過應該幾年後, 不如自己飛過去仲快

佢錄就應該係4K Cam
尤其啲Close Up點睇都唔係1080P
至於下隻碟放入去做特典/初回
會放普通BD定4K UHD BD就唔知喇

最主要個樣呢家用唔着

aimer已經多好多 不過唔入po傾姐
之前香港個live搶飛po好癲
有幸入場

我驚佢地到時天團咁
點都買唔撚到飛

stagecrowd播live最勁去到2k定1080?

我睇到最勁係1080P

1080p only

aimer 呢2年少咗人氣
多咗新星

我前幾日先做有料會員
No.先去到8000幾

巴打tg搵上便d巴打拎片源啦

日本要抽是常識

不過都係 無彗星 有d失望

why

無單唔share啊

所以都係想推到佢地黎香港
搵人一齊入坑 / 搵翻譯都易好多

AWA都有好多the first take version嘅歌
sony係都唔放埋首夜に駆ける

一陣replay希望唔lag 想自己錄多次

香港以家無價值要黎 大陸city

佢近期既歌我都少聽左
只從佢唱左fate之後 首首歌個感覺都差唔多 好單調
就算我宜家都係loop佢早期既歌多

睇住佢地紅
亦預左佢地遲早入中国搵錢

香港啲觀眾
一律建議去當地睇

HF3個首上年最好聽

係都去上海先

True

Sony爸爸很簡單

兩位巴打 收左有冇一百張單呀

其實係咪太紅
Sony 想搾盡晒黎賣

我相信佢地將來去台灣開 concert 既機會大過香港好多，
如果係希望可以到時買到飛

香港地理位置始終係最好嘅
東南亞支那Fans過香港最方便

我都好想去日本睇
現場d 氣氛同周邊一定係永遠限定

是咪8點REPLY

stagecrowd已經開始重播緊頭1HR等候

你仲有一次機會

呢個就一定係，從來未試過喺華語區以外睇 concert，有機會都想喺日本試下，雖然自己唔識日文

應該有

我已經預左錢到時會請埋翻譯 (女)

其實我三首都唔算好鐘意
反而torches就好ok

有得睇去日本好過啦

無一百都有七八十

send定cv俾你

HF啲歌真係要代入返fate先聽到真意 係正常

佢地一早在B站拜年

到底罪大會唔會攞呢場LIVE
做4K UHD BD嘅先驅呢

日本都抽中過幾次
香港下下都要黃牛

出既話即刻課金

開關之後會招募
包食宿同演唱會

唔出奇 今場攝錄好重本

而家係希望各國通關先
唔係你有錢都冇用

多謝武漢肺炎

我都係做盲粉算架喇
睇唔到
唔知道

好似有啲問題
我條LINK死咗
再UP過 各位巴絲打請等等

有啲會場仲有特別嘢玩
東蛋風口位

真 抽票仲係概率問題
以家門口都無得你入

唔好咁癲 同呢度d巴打一齊去咪得
留返錢俾佢地出好歌

home take 夜驅水準好高
係咪因為個 live 完左壓力冇晒又開晒聲又盛？

辛苦晒，太多人同時下載緊

抽？ 而家個個都開oversea ticket ，海外直接買

抽呢家嘢留比㗎仔fc慢慢抽啦

好想聽晒佢地 up 乜鳩

睇咩場
Livehouse難到仆街
Arena會好好多
Dome就好大機會中

我反而覺得睇日本 Band 嘅話睇香港場都好爽
因為以前睇開嗰啲嚟都唔係開大場，Music Zone 嗰啲近到仆街，又有得聽佢哋笑談廣東話，有心嘅仲會準備廣東歌嚟唱

睇怕都係買唔到The Book完全生產限定

開頭有d 擔心 件hoodie d 料
見完佢地著 放心曬
好靚

一場live一個po

Ayase 咁後生但真係好有才華。

去得到大場數來數去都係 x japan luna sea larc之類，其餘都係music zone 或者圓形個個仆街hall

海外易中勁多

Can share tg?

好似話買齊曬 可以召喚 幾田bb

餓左好撚耐呀

d 出場率低到喊
同個紅既程度完全不成正比
cd 既歌 loop 左幾百次
飢餓行銷到癲

差唔多UPLOAD完
請各位稍安毋躁

music zone 好衰聲

依家呢個環境想谷都無乜計

簽唱 演唱會全部無得搞

香港有咩場係靚聲

你係 up 緊 FC 場？

各位大佬 想知幾點重播

我買過多次海外飛 次次都係arena靚位 會係group埋一個block比海外咁

反而抽fc就真係坐好遠

記得單埋時序個txt
我整埋個時序 方便各位巴絲打慢慢丁

冇。

musiczone上面已經係麥花臣which多好多人先得。

所以大部分都係九展。 但係musiczone都仲好過圓形個個仆街hall。

唔係啦
睇住其他歌手出場多好多
唔同版本又有、crossover 又有、mini concer 都有
YOASOBI 紅左成年先第一次 live
仲要之前 live 親都係夜驅

Ikura要讀書差唔多啦

OK THX

海外多數邊到買

我都想買

就爆post 召喚聽聲巴

而家先買飛有冇得睇replay?

如果佢哋用返自己日本用開嘅soundman/sound engineer 都可能會好聲

又可能yoasobi本身呢個project無諗過大搞
個人覺得開頭可能只係小project 意外紅咗就擺資源落去

各位巴絲打
我又衰咗啦
請等等
我轉用mega share

睇佢會唔會搞海外Fans Club

到時會公佈方法。
唔係話有統一一個website去買。

屌，記錯，以為香港時間7點⋯⋯

7點入場 8點開始 嚴格黎講都無錯既

仲有機會 有重播 香港8點

就爆
【小說音樂化】YOASOBI 討論區(4)

我都有咁諗過
明明本來係用黎谷個小說平台
結果音樂本身紅到仆街
ikura 都算半個 sony 青訓
好撚傳奇

原來係咁 未出過城

拿今次唔好走雞喇
尤其中後段 Encore 怪物 夜驅 群青

冇睇
編曲有冇咩特別？

Gundam 00

咁通常都係網頁買嘅
不過就唔係話一個網買晒全部歌手 到時有獨立網址買

最重要視乎個個歌手有無開海外飛啦
冇開海外都係唯有抽

我都留意到, Hikaru個IG名勁似

因為佢真係UVER Fans

唔怪得幾靚女

等睇replay 唔會再miss但見上面巴打講FC 有encore 睇大家都比咁多錢姐 sony 真係罪大惡極

重播等開場加多左背景同堆街聲

咁識貨

不嬲都有

屌 做野做到冇撚左件事

就重播, 快睇, 8點

sh

有冇巴打買左TEE

4K 巴打可以用咩網UPLOAD
GOOGLE廢到呢

等緊了🥺😢